蘿藦與我

對唔住啊三搞

唔緊要

可惜你不是他

陰公

說得也是。

我做錯了

啊

原諒你 也原諒自己

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊（爆笑）

我放不下

春春春

(有趣) ...

這裏失眠的人也一樣放不下

叫叫叫

我好難過

我後悔

你失眠嗎？

每一個失眼的人
都有他的故事

我也是

我痛苦

手在顫抖嗎？我很怕 過來抱緊

我不要
我想被原諒

我。。。對不起

浮雲哥也失眠

你在怕甚麼

我不值得被原諒

我也不知道 突然感到害怕

我錯了

我也錯了
我不珍惜你
我後悔

來我的懷抱 讓你感到平安喜樂
我是蘿藦教的傳教士
要不我把我的麵包給你吧

我被蒙蔽

你太好了

話俾我知
我得返幾日命

我一點也不好

禍害留千年
你命長著呢

是我太差

好辛苦
活著好痛苦

想清楚
是你選擇痛苦地活著

命運 可以令我好過啲嗎
我唔想再面對

麵包分你一半 我要做唯一的信徒

我想要的是他的原諒

再想清楚一點
命運是可以改變
軌跡一樣，想法也可以不一樣
困住你的是你自己
你覺得痛苦，因為你沒走出去
你覺得你走不出，也是因為你沒走出去
懂嗎？

一而再 再而三咁犯同一個錯

喔喔
詩詩想成為我的唯一了嗎？

我走唔到
跟我一世
好人又點

其實過很久了
雖然對他沒影響，但也算是利用了他

被分手了

我只想要她的吻

所以說
是你沒走出去
你比你想像中更有能力
思想能夠救到你
關鍵是你救不救自己
選擇的還是你
同樣的30日
可以拿來埋怨
也可以拿來享受
事情從來都不容易
難得難得
不難的怎叫難得

已經完了
放過他吧

不可能了 夢醒了

從來都不是夢
這世界沒甚麼不可能
我當作你是拒絕我了，真傷心

試探了別人 結果嚇怕了人 我真是自虐狂

冇用
我係垃圾只懂逃避
做唔到所有要求

我不是那人
所以不懂

從來都不需要完成所有要求
逃避就不對了
笨

面對都唔係一件好事

唉
你不懂
笨

我面對緊

面對有很多方式
處理不當是有代價

哈
他也不想再理會我吧

對
我付出了很大代價才明白

誰也都是

浮雲狗

那代價令我不想再面對

所以你要成長

長大太痛苦

從來都不容易

罷了
跳進黑洞

不想長大
現實太殘酷

陪你

你有選擇權的，你不選
你沒選擇權的，你倒想選了

不
我所在之地
無人能及
好寂寞
卻無奈

人就是那麼下賤

唉
笨啊。。。
想起很多人和事
抱歉了
永別

我才是傻子
忽略了別人

你啊。。。
知道了，便改吧

別拖整個人族下水

對不起

在跟誰說

跟身邊所有人說

那去跟他們說才對

去跟他們說才對啊
笨

對不起 對不起

你又跟誰道歉

哎

跟她

不用
錯的是我

那便去吧

說了
那又如果
我不值

不為如何
說就是了

我也有錯

啊
突然流下眼淚了
不應該啊…

唉
算了
不再執著了

不 你已經很堅強了

放過自己

可以就好了

你不懂

這又能夠選擇了

小鱷魚還有問題嗎？

雙方正在交戰

白天不懂夜的黑嗎？

哪雙方？

我在掩飾

沒有了
我只剩下兩條路
一是我改好
重新追回她
二是我放手

永遠別限制著自己
懂嗎

放不放下

我想不到更多

追隨本心

大家也是 看不透了

你改好也不一定是為了追回她
人嘛，總有時候是要為著自己而活

我知道改變
是為了自己

謝謝你

我不想放棄

那就好

今晚月色美嗎？

那便盡力

在努力
我希望可以

死而無憾

可以的
相信自己

有我抱著嘛

謝謝

謝謝你自己吧

記得堅持

剪月光

努力努力

各位
蘿藦真的要走了
會想我嗎？
別太不捨

咪走

原因？

你們等等我

叫車頭咪走 我把口太臭

早說了會後悔

全部都不顧及後果

唉 我人品太差 對不起

我幫不了你

怎辦 我錯了

嗯 總之不要死

做咩....

不要走

我改變不了

唉
明明都說出來了
還是一樣

再不聽 就報警了

苦惱啊
笨

真討厭
早知道不多管閒事

其實我想表達既係
你可以唔洗再為我呢個人諗任何野
唔值得唔會有任何回報之餘我仲會好仆街咁對你
所以冇必要因為我有任何負面情緒
唔係想你死 唔好死

其實你都有些小在意佢
口不對心

不要死 求求你

咪講

我除左傷害你比唔到其他野你
唔好再理我啲野
你仲可以番轉頭 你先廿中

你係驚

對 你好醒但不要再說出來了

我怕了 不要

講過會後悔會後悔
一係唔明一係唔信一係唔知我話緊佢
好討厭，蠢

真係唔好 當我扭最後一次計 求你
睇醫生 食藥 好番 撐下去

last one
我都憎自己

求求你聽

與你無關的事不用道歉

但是 可以怎辦

我想哭
太痛了

暫時俾啲時間同空間佢
瞓醒唔見人再諗報警啦
始終資料唔多又冇人知佢住邊

想喊就喊
我知道好痛，係好難捱架啦
頂住，然後你就發現原來你有幾咁叻

明白

知唔知佢住邊啊？

你有他電話嗎

喊唔出

淨係知邊區

有 冇人聽 我留咗幾個口訊

咁就忍下

講

唉....點算

唔係

屌 7左添